咩叫jizz cake

點解啲師奶咁鐘意叫cheesecake 做jizz cake 嘅